釋放所有示威者

遊行訴求要包括釋放同撤銷控告所有示威者，縱使和理非極唔認同衝擊行為，但如果無星期三嘅衝擊，三百萬人包圍政總都好，佢都會好似星期日噉照出聲明，聽到聲音，做法照舊。無論任何成果，星期三班衝擊者功不可抺，香港人要同佢哋同行。儘管佢哋係暴力，但呢個暴力都係以武制暴，用緊條命救香港。

最撚重要係呢樣
唔係以後冇人願意企岀嚟